自從１８區有連儂牆 抗爭運動已催向失敗

平心而論，

之前，一連串反送中抗爭行動的確令到政府&建制派非常頭痛

因為「無大台，無領袖，無據點」

政府&建制派不知從何入手，佢地差唔多叫做步見行步既方式去處理

之前18區未有連儂牆果時，只有金鐘附近有連儂牆，只有少部分人起煲底聚集，廢老藍絲黑社會「嫌遠」唔會搭車出金鐘，有幾何聽到有人搞事？

最多都係得撐警集會果日，藍絲們出開金鐘先順便搞野

。。。。。

但而家？

自從18區有連儂牆，變左同「佔中」一樣有據點，

差唔多每日由朝到晚都總有一部分人聚集起連儂牆附近，

而家藍絲組織，廢老，黑社會，「隨時去屋企」最近既連儂牆就可以搵到人發洩

日日打開連登熱門/時事台，十個八個都係連儂牆乜乜乜

最慘是兄弟姊妹們起連儂牆比人恰，個個和平理性，唔敢還拖⋯又無人幫手⋯⋯

正正依個情況同以前「佔旺」一模一樣，每日比人搞，每日剩係舉高手，受傷，之後報警，差佬hea做，跟住譴責⋯⋯不停loop⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

。。。。。。。。

最慘而家每區連儂牆越來越大，已經失控拆唔到⋯⋯⋯⋯

再咁落去⋯⋯⋯⋯只會同「佔旺」一樣⋯⋯⋯⋯

唉⋯⋯

「be water 」呀各位

千祈唔好變左「be concrete」⋯⋯

醒下啦各位

完全唔知連儂牆做乜撚野 阻又阻唔到人
嚇又嚇唔到人 但個個都覺得自己做咗野
好似搵到渠道俾自己打飛機咁
打打下道氣咪洩咗囉

到時牆又俾人拆咗 政府又繼續推燈柱推送中
人就攰喇無氣喇 完全唔明做緊乜撚野

遍地開花=膠化

推

5大訴求一個都未有回應
個個就沉認接受 轉移焦點去咗民生 偏地開花
開完花8月都完 知唔知代表咩？

班學生放完暑假啊！！你之後想出嚟邊撚個同你出啊？

可以正接貼逆民的東西。

咁有咩做

各有各做啦

平時去連儂唔係問題，但到左須要團結十八區既活動時要識埋位
外國d遊擊隊都係各省有據點

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

之前條路線行得正確囉

如果我係林鄭，而家日日掩住半邊嘴笑啦，每日黃絲藍絲拼過你死我活，唔洗頭痕，我係佢既話都會落order叫人唔好拆牆

係咁整d memo牆都唔知做乜妻

連儂牆有佢既作用 , 用嚟抒發情緒 減少D 人輕生既諗頭

[成版都係屌失焦] 運動冇大台，有具體行動提議請直接提出

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

黑警就喺度食花生,睇你黃C同藍C喺度人民鬥人民。佢哋就坐享其成。得閒就捉吓你哋一二個返去，慢慢淡化件事，你就忙於你打我，我打你，個五點控訴佢都唔使覆你呀。

係。。呢個同唱今天我一樣
比d 人keep 住有個精神寄託
唔係日日都有人跳

拿我就冇搞過連儂牆
大家各有各做

要繼續貼 不停貼
忍 等對方犯錯
你睇下戰果先 而家有幾多個落左charge?

有行動嘅時候有人出嚟咪得囉，其他時間做其他嘢有乜所謂。

依家冇特別日子，叫唔到咁多人出黎
去得多又辛苦
閒日冇野做
平時都要生活
正所謂天下無不散之筵席
熱情會冷卻
示威變示弱
林鄭「以空間換取時間」就係等我地熱情沖淡，縱容群眾鬥群眾，等多幾次激烈衝突
如果下次有遊行而人數大減就玩完

no comment

咪撚又好似佔中咁嘉年華化呀屌

連濃牆以經變到負資產咁剩
一黎無用 二黎容易比人攻擊 難守

唔失敗都失敗啦
你地一個二個嗌失敗

唔好再嘈
我地無條件撐勇武
同樣道理
都無條件撐和理非

不分化 不指責
大家都係同路人

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

個人認為太多「失敗論」

唔覺，反而呢排各區都有啲事可以Keep住熱度，如果無嘅話啲熱門post一定成堆同反送中無關嘅post

關咩事，你見689出返黎就知傘運時做既黑社會技倆又來了

你明白嗎
他們不去貼連儂牆
就沒有別的事可做

待教育營開辦了
你們就沒時間去貼了
懂了嗎？

各有各做

咁weekday你有咩好提議？

連儂牆本質係好，係大家太想保護，
宜家要做係重整旗鼓，唔好咁快認輸

阻阻大家，唔好意思
如果你灰心失望氣憤
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

我唔認同嗰啲係據點
即使連儂牆被清
醞釀既主體仍會尋找下一個目標
比起佔領馬路成本亦低太多
佢有佢搞連儂場，你有你搞遊行
冇衝突
最多都係話連儂牆有個集中post會好啲咁解

連儂牆可以做 但唔好守

理想 : 不內耗
現實 : 每日為左係咪還拖洗板

成件事on lun9

又嚟失敗論

唉 意識到哩個問題又有幾個，香港人真係醒少少架咋

我知你地歸咎連儂牆
但有樣野你地未必知
連儂牆凝聚人心,唔少心已絕望想自殺的人睇見遍地開花
會打消自殺念頭

連儂牆我覺得無問題
但真係唔好守
Memo紙無左咪再補再貼
守落去浪費人力物力

我個人睇法
連儂牆本應係用黎keep住道氣 refresh理念
但係而家每一次衝突都沖淡緊我地一直堅持既底線

而家仲係一個要求都仲未做到啊各位和理非
我自己都係和理非 但係我地要留返體力出真正戰場行

連儂可設 唯不用守

一直都講緊只做不守，牆話整就整，開到便利店咁都得，香港就得一個，邊個重要啲呀

同意

各有各做無問題，的確係draw 到市民注意，但明明Be water 拆一貼十變死守，做乜L

Push

連儂牆唯一作用係教化
不過唔建議用人力物力去守著
比人攪又會分散主線任務
拆一貼十已經夠
be water

Agger
貼又貼唔耐
拆就拆得快 仲要比人打
有啲仲要係到守啲牆 直頭同傘運一樣

屌 你咁講 做乜都失敗啦
你去過大埔未？
見到好多人會停低留意

呢樣已經係連儂牆既作用 遊行做到嗎？

你地咁勇武就應該好似nazi 咁，組團晚晚去同啲狗死過 。各有各做不割席你唔記得咗。

唔需要死守
拆一貼十就夠

僆儂牆代表左抗爭意識未死，市民對政府既垃圾回應未收貨。有存在價值，但唔值得流血死守。

好撚煩 各有各做 不分化 究竟明唔明
只係唔洗守
就係咁簡單

不如定一日請義工將所有memo集中返去一個地方？

集中去邊？
大埔成條隧道

冇人話淨係搞連濃牆其他乜都唔做，又出埋呢啲分化post, 仆街啦

禮賓府

又吹失敗風氣

非常同意！連儂牆的確有佢嘅作用同影響力！每個星期遊行之間就係靠連儂牆話俾人知呢場抗爭未完！

貼幾張紙就可以令強權倒台？

我老豆雨革就係因為呢啲膠嘢由淺藍變黃
今次拖埋老母去遊行

推，要明嘅一定會明嘅，宣傳真係效果一般

今次我第一次係運動反對繼續連儂牆

呢d牆根本用黎打飛機，又比人打，同d藍絲鬥爭

有乜用？

咪撚再貼連儂牆啦

的確讓人擔憂，現在還在想要守護連儂牆、要有糾察隊甚麼的⋯⋯焦點已被轉移心力都被消耗

負皮錯左 agger根本無人care

其實唔需要痴係同一個位 刻意去造牆
連儂牆終極目標係教化
令人feel himself not alone
所以其實可以周圍貼 Memo想貼邊都得
真正遍地開花

push

你漠視左連儂牆既重要之處係收賣民心，耳儒目染
係你角度係咪要日日衝垃圾會日日食煙先叫抗爭？
當班中立或淺藍日日睇連儂牆，佢地好易變同路人

分化撚屌你老闆

Focus 0721 啦

又要守又唔還手
成班垃圾

岩

屌你老母
熱門冇一個po係關上水沙田721事
全日都係連儂牆邊個打邊個
唔係話連儂牆冇作用 幫人減壓抒發鼓勵乜柒都得
但個重點係咪應該擺返係主線或者支線任務
坦白講 連儂牆真係連支線任務都不如
政府係咪見到啲memo就會有回應啊
日日俾錢派幾個人黎搞事就得啦
所有焦點去曬連儂牆 其他野完全唔洗做 佢地食花生不知幾開心
訓醒未啊

起牆無問題啊
起咗之後又要守（明明可以再起）
守得嚟又俾人打（唔走唔還手）
還手仲驚失光環

利申 無論前日藍衫巴打、尋日南亞巴同睇唔過眼巴我都尊敬

算吧 香港冇救了

其實到呢一刻，支持同反對嘅修例嘅市民，佢哋立場已經好堅定，即使將香港整做連儂港都冇意思。相反連儂牆越多，市民之間嘅衝突就越頻密，社會嘅焦點亦變咗各區打鬥事件，政府好明顯已經慢慢淡出呢場風波，不如將焦點集中返五大訴求啦

吊頸都要抖下氣，星期六日都有遊行，平日咪當為運動宣傳下，完全冇問題。

據點？好多咪又係朝行晚拆，完全唔覺得邊道有死守據點。比廢老藍絲圍就散，多人就留，但亦唔會擺通宵，完全睇唔到問題係邊...

唔係日日出去圍政府就叫成功，各有各做姐。

但係有啲人就係頂唔住道氣唔衰得俾藍屍黑社會睇，守埋啲冇戰略意義嘅臨時據點 ，走去用人頭硬擋拳頭咁傻

都講得岩

個個見到撕紙王就囂晒以為真係好有用咁

好成功將自己撩人落黎挑機
真係變咗民眾鬥民眾

到底我地做緊乜
大家知唔知我地唔係要同藍絲鬥
唔係要為保連儂牆而被打

連儂牆係時候要變成行動嘅大型宣傳
放上連儂牆絕對比放上連登嘅作用大好多

我覺得係發展到人民對抗人民嘅問題
唔係做到一致對外 對極權嘅抗爭
雖然兄弟各有各做
但係成日放個人係到防守之後搞到有衝突
我提議去一日一信去所有議員政府要求政改仲好 都係以和平形式做

一幅幅固定喺到守喺道比人打咩叫be water呀？
比人拆咗點解唔可以喺第二個位開過呀
撕一貼十有乜用 撕點都快過你貼 破壞快過建設
有啲牆點解擺曬啲物資任人拎？
係比反對你嘅人拎咗呀屌你
點解要守住幾張紙仔呀?
仲要變成打卡地方

你咁叻你還手之後坐半年囉，得個講

熱門日日十鳩幾個連儂post洗
留意下 好多仲要係p牌仔開
根本就係有班中學生 較年輕嘅人
好想為香港做啲野 所以就以為各有各做
但其實咁做根本就係膠做 為做而做

你一係就只係貼大字報 5大訴求 黑警啲野
就咁寫memo紙個政權會好驚？
仲要俾哂對家機會 民眾鬥民眾

各有各做 唔等於你膠做
依家仲要只係愈黎愈多手足俾人打
更加係 個個一整完 就搶住post上黎
Post上社交網站
搞個班 整個班 自己一刻嘅無私心 無係為打卡？

你呢啲loser最好收聲

原本係架
依家就似係為左個塊牆要打生打死
但真正能夠減少輕生係政權改變
連儂牆只係治到少少標

如果真係冇用 就唔洗哂咁多人力物力去拆

你唔還？

正確

各有各做姐，佔旺都叫阻人返工影響民生，貼牆有冇阻到人呀？

真係抖到氣就係
你睇油塘 夜晚晚吹左班人去守牆
連續兩日各區都有為個牆爭執
真係抖到氣咩

最重要係失焦
主線post少左好多

每個星期六日 去遊行仲好啦 起個牆跟本無用

係

所以連儂牆唔好死守，用黎宣傳下好啦，我地仲有五百萬巿民未叫醒

見錯字，忍唔住

係「趨」向，唔係「催」向

所以連儂牆不嬲應該要噴或者寫
而唔係痴同貼

我地依家掛住守，係由主動變左被動，被人睇住食呀

因為你哋堅持走 和理非個套
抗爭慢慢走向失敗

帶返帽 不是分化

我唔知你憑什麼去評定連儂墻嘅價值！

希望你記得連儂墻遍地開花係在6.30-7.3連續幾日都有手足犧牲之後才出現嘅！經過嘅市民肯停下腳步寫一句加油，如果有絕望嘅手足覺得無助都可以落去睇下啲鼓勵嘅說話！
我唔知呢段時間無再有手足做傻事同連儂墻有無直接嘅關係，但係絕不可以否認連儂墻資訊傳達的能力！

可唔可以唔好成日問有乜用？
唔喺所有嘢都有實質影響力，你咁講遊行都冇佢實質嘅作用，因為政府唔撚會聽民意。
各有各做，喺你問人地點解做呢樣嘢嘅時候，不如諗吓自己做到啲咩。

成篇嘢淨喺放負，想問對整場運動又有咩幫助？
我唔理你出發點喺想令人回想整場運動嘅意義定分化都好。運動日日都有變數，可唔可以多少少鼓勵。有啲嘢未必即時做到，要睇時機配合，唔好因為人地做其他嘢就話失焦、失敗。

光復行動/連儂牆未必對五大訴求直接有關，但民生問題可以拉攏中間派/政治冷感嘅人。點解而家場運動會變咗咁，一個冇大台嘅運動，可以點樣即時，有效咁去做決定？就喺因為大家都有自己嘅諗法，再而去整合一個最好嘅決定。

所以，喺你地問人地做緊嘅嘢有咩用嘅同時。問吓自己開呢個post，作呢個回覆又有咩用。

冇錯，呢個就係矛盾位。條戰線就focus 錯咗。

已經唔想出來

寫得連儂牆已經係鐵票

鐵票仲加強做咩？

唔去吸中立/淺籃既片

劉細良都分析埋點警控政府

師奶淺籃中立果d你唔宣傳點會知

繼續寫加油博人轉太囉

咩連儂牆高風險

冇效益 又唔捨得比人拆

日日有手足受傷

各有各做 不過咁膠

你地慢慢做 我放棄

係現場先得架
幾十個唔㩒住兩個真係人唔笑狗都吠

第一 ：
其實有連儂牆之後，可以令到我地既同路人都有個樹洞透下氣，認真的，如果無連儂牆，我恐怕輕生既人會比現在更多（可以發洩到不快情緒，尢其是政府一直都無理會5大訴求，果種無助/憤怒都令到好多人情緒低落，之前有組織統計過由6月至7月致電求助既人創左新高）

第二 ：
之前所講既將運動帶到各社區，令到淺藍/中立/政治冷感既人可以睇完我地想法有所動搖，從到支持我地

我同意唔應該想著重點放係連儂牆，最好連登開放一個post專講連儂牆，其他既應該集中討論我地黎緊下一步。

屌，勇武咪又係話遊行無撚用，和理又話衝無撚用，各有各做啫，有咩好嘈

樓主問你，唔做呢d 可以做咩？

留返啲精力做文宣去遊行或者光復

依家連儂牆變左民鬥地方

熱門勁多post話比人搞 但只係平民

政府先係我地目標

其實依啲放負post 應該沉底

lennon wall 係有用嘅
不過焦點係行動升級!!!!

搞連儂牆同各種行動有咩抵觸先？運動係社區保持能見度比手足見到，抒發情緒又有咩問題。啲牆比藍絲廢中廢老搞，竟然叫番同路人唔好搞，咁同以前和理非阻勇武做野有咩分別

個撚個都掛住連儂
唔撚洗咁上心呢樣野
我地仲有呢場運動要打

其實69之前大家都覺得反送中會失敗，所以先咁落力宣傳，最後百萬人上街。69之後依舊覺得會失敗，所以大家先會堅持612出嚟死守立會阻二讀，然後成場運動正式開始。成場運動嘅開端大家都心知好大機會失敗，至今亦無成功過。呢場係持久戰，唔應該計較每場行動會唔會帶來成功，冇人會估計到個後果同意義，所以只要毋忘初心做好自己可以做嘅每件事，參與可以參與嘅每個行動就好。亦同時唔需要在意眼前失敗，緊記不受傷不被捕，要散就散不必戀戰。唔好忘記今次運動原則，兄弟爬山，絕不割𥱊。

啱呀 推返啲升級post重要好多

連儂牆同雨傘都有種嘉年華feel

其實都係文宣一種黎 有d呀婆呀伯同市民真係會停低認真咁睇

其實同藍絲衝突係運動入面經常都有，叫你少人就蝦，問題係大家根本無需要將連儂牆問題放到咁大，佢只不過係運動一少部分，所以呢度充斥咁多post完全唔合理

同出外抗爭一樣，有人留守，有人會走，亦有人會郁手。所以根本唔死守就冇問題，但問題就係每個人睇法唔同，就好似之前包圍叫極都唔走一樣。

周圍都有人做緊有其他人認為晒氣、冇用嘅事，但我認同最終要對番準五大訴求同真普選。

第一，我覺得有個牆係到唔係問題，問題在於，大家洗唔洗咁著緊比人圍比人拆，有事上黎未由得佢地搞，之後再痴返都得姐？ 有板你睇，比人撕走咗，我地都可以第二日痴返哂，洗唔洗日日都要勁多人守住。而且意義唔算好大。
第二，我地應該集中係主線，設死線，行動再升級，而唔係一味拖落去，政府就係用拖呢招對付我地，而我地係到完完全全中哂招咁比人拖住玩。
第三，唔該大家記住，我地一樣野都未爭取到，未撒回，未收回暴動定性，警方濫權等等訴求。我地係咪應該集中返呢？ 如果靠個牆就做到呢樣野，咁我地一早成功咗啦！

我唔係要咩分化，我由第一日開始抗爭到今時今日，我只係想講，大家唔好失焦得唔得？
聽到身邊嘅人開始放鬆手腳，我就知道我地呢一刻做緊嘅野，係一個不成功嘅手法。

放鬆幾日唔係問題，有牆，甚至各有各做都唔係問題，但可唔可以集中返個主要目標阿！

香港人可唔可以一齊合力去贏返個香港返黎阿！我地抗爭為咩阿！
香港人一齊加油好無！

其實大家護到牆已經當勝利，但我地同我地目標重差好遠

大家冇需要再討論落去
只需要一句
兄弟爬山

兄弟爬山，不割𥱊，不分化

咁得閒係到講失敗
推多幾個遊行post啦屌

直接同林鄭對話先有用

貼果班人係咩人，一拆就發大的又係咩人。

你一落區比D人搵到位搶人氣，為人工的開始現形。

醒下啦

太多活動，唔知咁快出咁多做乜。
一星期兩次集會點頂啊...最膠係東西夾擊啲人點分啊
明知長期抗戰但係出貨出咁快做咩

唔使守架

memo紙對短期市氣有用

冇錯，唔好再做啦

keep 住個momentum幾好，保士氣，不忘原本訴求就得，家下仲有藍絲黑乜黑物自己話畀人聽佢地暴力。小心保護自己就好。

點解要痴同一個位？因為選區啊

推post又推埋啲wingto

水務處fb post又推

正經post就無人理

今次輸左就無下次好難明？？

醒未呀屌你老母

減硬啦，星期六日都集會...

巴打你冷靜少少得唔得
我第二句咪叫人唔洗守
貼一撕百識唔識

有人嚟倒亂你守喺嗰到有咩意思？
又唔還手又唔避
要真係用命硬接你又好威？你去俾人打囉咁叻
和理優個理係理性
而鳩俾人打唔係理性啊

有無人俾藍衫巴感動到？
我覺得一定有但個數一定唔多
依家講緊係有人死都無觸動過嘅藍絲同港豬啊

逞強硬守唔係和理優都唔係勇武啊

最淡淡然o既意見表達方法
觸動咗反對反對派人士o既神經

搞笑，帶落十八區？帶落選區下話

根本有班區選的，喪call兄分落去比人打，想借機拉人氣

香港人是非常善忘；傳媒亦不會長期作深度跟進。因此，確實須要像連儂場這些象徵意義的物件去提醒香港人運動還未成功。

羅校長大家還記得是誰嗎？她的調查進行成點？傳媒有再跟進嗎？社會上還有誰關心嗎？

又黎失敗主義論
屌你老母

唉

牆應該用嚟做文宣

關乜事?
就算上星期出黎遊行都一樣多人
唔好講到一有連儂牆就無人出黎咁啦

[member]好似d保皇黨咁[/member]

趨向

將活動打入社區已經注定失敗收場

依家政府利用市民打市民咁分化大家

我地將連儂牆打入社區其實冇問題

但死守連儂牆比藍c圍，之後又要吹雞搞大件事，變成市民同市民的對立

角色互換左，由我們打政府變成打市民

字都未識寫
兄弟爬山

你醒小小啦 自從你老母生你出嚟注定失敗

各位要小心中招，開始去返2014年藍絲對黃絲，完全唔係對住個政府，記住我地要瞄準政權！

理論上要為軍政府再帶黎麻煩？

agger，文宣遊行，對準政權呀

催向失敗唔係因為有連儂牆 係因為有呢d分化思想
你唔鐘意咪由人做你唔好去囉 然後你再提出個有
用方法抗爭
最憎人ban橋又唔比提議

咁你升級囉，好撚煩，呢d po夠一日十個8個，人地連儂場post都真係發生事先post，你呢d就真係唔知做咩尻

你當藍絲係人民？睇黎要再進化

理論上有用post推唔上，多謝你班長毛

又唔好因為呢樣嘢話成個運動會行失敗路線先

最主要focus 返返去政府同埋遊行就得，星期日沙田希望大家去到啦

唔係我地後退，係好多人都已經好攰，為左社會幾多年輕人同屋企人嘅關係都危在旦夕，比我地休息下先再上過啦兄弟

連儂牆好有用囉
連儂牆就係一個平台

俾較年長嘅人了解我地後生 加入我地陣營 呢個係其一方法散播訊息俾唔上網嘅人 同埋保持士氣

連儂牆可以面對面大家交流(後生 師奶 呀婆都適用) 上一代唔識上網 生活環境唔同 點明我地爭取緊啲咩？我地就話有連登傾姐 班廢老吸收途徑只有tvb 睇完tvb就係酒樓認屎認屁屌後生

你班友灰夠未
家下又唔係日日有運動
連儂牆作用係每個活動嘅延續
牆唔洗守
起係集氣
拆由佢地拆
拆完再起
和理非
夠鐘就出去運動
各有各作用

講到尾同連儂牆無關係
係任人打先係失敗

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

我真係寧願你貼文宣
Memo紙得啖笑
仲要守
屌你守燈柱都冇咁嬲

環保撚就快出黎

吉野家寶礦力連儂牆多謝推POST推上火星

貼了就散，表達民意就可以。和理非遊行deadline設定後升級。其他的不要亂搞浪費精力

係時候 推主線

返金鐘

再設定死線 迫政府回應

唔好等成個運動不了了之

各位阿蛇咩DOM爛屎多謝推POST

畀人攻咪畀人攻，memo 紙要貼番有幾難，又唔影響d 人繼續出黎行

星期一至五貼紙文宣同比人打 集夠氣
六日咪夠氣去做野
從來無撚關係

都係想保持住民氣，暫時不用太擔心。

下次MEMO貼喺身立即變武勇

俾人攻先見到人地藍絲幾包容反對聲音同幾咁和平

推！講得啱！

返學不了？對唔對得住個個禮拜日出黎既返工狗

不嬲做唔係問題，抗爭最好就係咩野程度嘅野都做，
但最on9 嘅係要成日守係同一個位，完全唔知做乜9，
呢到被人撕咪去第二度貼，
你估班廢老咁多時間去check 邊度有貼咩

重有就係唔好當連儂牆就係抗爭嘅一切囉

和理非 一唔認同人哋篇文論點
就會話係分化 失敗主義
真係cls

吉野家連儂牆重喺大熱

我睇到嘅係好多人唔會出金鐘貼連儂、
近近哋就可以比更多人去表達心意！
正如你所講會有更多返對嘅人攪事！
佢哋越破壞、越正
証明左佢哋心空窄、香港人唔係盲嘅！
你越使用暴力、越會引起輿論，越見誰是下方

好撚同意

暑假係會完

會少一班敢沖既人

行動要快

Agger!!!
終於有人講

人地家下食住你不分化不互屌嚟打你 醒未呀

我諗大家都需要個ventilate 既空間
情緒崩緊加埋絕望總有啲人會頂唔順

連儂場都係係各區提醒我地唔好忘記五大訴求、黑警
有時都有啲遊行情報
跳舞機打小人有時做下膠野笑下都好

更何況 做連儂場既人都未必係企係前線嗰啲
大家各有各做

有咩事好好保護自己走就得嫁啦

又係叫人衝，自己就鳩縮

呢排連登多左好多呢類以武抗暴p 牌ac

各位唔好再聚焦係連儂啦，呢場運動既義意唔係果 d memo紙呀
場運動到而家成個月，每個人既做法，諗法都唔同
唯一相同，係大家都想為自己相信既事而去戰鬥，去堅持都最後一刻

希望各位手足要好好保護自己

希望大家唔好因為呢d咁小嘅事而受傷

嗯

肯企肯聽你地講既基本上係接近立場既人

藍絲甚至淺藍只會覺得你地阻街

又要整連儂牆
又要懦弱見死不救唔俾人打得

但明明連儂牆就係好易惹到對面D人
咁適時還手啦，又話民意咁自衛擋？
又話要光環
咁圍觀拍片嗰幾十至一百人幫拖阻止制服打人條友
仲俾條友走甩埋

都無啊！！！
咁你整幅牆把撚？
一句講晒，左膠無得救

連儂牆 學生哥先玩

搞抗爭仲玩咁幼稚嘅嘢，成功無望

唔同意
一個蟻洞唔夠就兩個 兩個唔夠就三個
足可以令一條堤霸倒塌
最緊要堅持 多方位

講到明be water! 你守住幅牆仲點be water? 要好似水咁令對方無法猜測你下一步就咪撚再守住！如果佢地撕毀，我們之後再貼咪得，守咩？

u right u right

衝？人地punch in ur face喎師兄
咁多人拍片無人制服佢或者起碼隔開佢？
鳩縮係咪你咋

7.13 撳錢係咪應該7.13之後轉做隨時?

咁你係要下下on99 咁諗藍絲點諗點諗幫你唔到。個重點唔係藍絲做乜鳩而係我地點keep 住班人，日撚日係度sell 失敗論又有幾大作用

連儂牆可以照做
但大前題係唔好忘記香港人一齊出黎抗爭
只係咁岩依個星期都無大型抗爭運動出現 所以大家先覺得係連儂牆搞到咁

另一方面, 大家都知香港人既慣性 就係好三分鐘熱度
今次反送中其實已經超出左預期 起碼成個6月都keep住有巨大聲音
去到而家少左聲音都係預料之內
而連儂牆既出現就可以keep到依班人

貼係可以貼既
但貼完就走啦

棄連儂啦

會唔會變成旺角法輪功啲booth咁？

本身係好嘅嘢
宣傳到又聚人心
可惜班港豬唔自重，打飛機太多只會洩晒道氣
有事起上嚟都唔識埋位
真係冇好過有，唔適合香港人

發夢21號見 未準備好就 係屋企抖抖先

打下飛機覺得自己有為香港出過一分力算，好過去金鐘湾仔俾人拉留案底，大家畢業俾要考政府工。

呢句真

係，當你有据點要守，全部新聞資訊就落入藍絲打人，保護連儂場。變左群眾互鬥，唔係去返送中條例。模糊左焦點。根本唔應該再集中精力攪

大家各有各做，重點係如果有大型活動就係D牆度貼下文宣，宣傳下
同埋貼完唔好守
講真如果真係咁冇用，唔會有人日日出黎搞鳩你
（當然都因為佢地要拆成本好低……但我地要貼過既成本都同樣好低

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

我個食古不化既老豆都咁，真係無用咩

又失敗, 又分化, 又無建設性

問題佢地最多令市民關注，但真係好難比壓力政府去接受我地嘅索求喎

各有各做好難咩？？

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

星期六日先出黎
一至五攪下呢啲
仲玩得長遠

明明係文宣

俾班五毛spin左據點
仲要大把人信去打卡

寫紙仔梗係易過上街啦
咩撕一貼十
以為好有用 食撚埋d精神鴉片
你慢慢搞港共笑住欣賞
遲下分分鐘要自己去撕

革命同愛一樣，講係無用架，做啦！

雨傘失敗就係勇武 和理優 不和，
一邊指責對方唔衝，另一邊政治潔癖甚至督灰
加上有人搧風點火互屌，好多人都比人屌到無左團火放棄
今次開左個頭大和解，
講明不分化，不指責，不督灰各有各做
呢埸可能係持久戰，外敵未除，不能內鬨

今次和理優唔可以再阻人衝，
勇武都唔應該屌熄同路人團火，
大家互相配合
做你認為啱嘅事

咪就係你呢d仆街死攬住張memo又大鳩人冇方法

你幅牆好有用 有冇嚇死高官同維尼呀睇過？

就係日日搞鳩你已經等於打沉緊你，肯還手又唔同講法！但個個企實嚮度嘅本身都必定係和理非，等於長期有班人任打唔嬲，勇武派見到都扯晒火，埋去幫又驚俾班咁on9嘅所謂自己人篤灰

我冇嘢講

我覺得牆本身冇問題
不過而家大家睇牆睇得太大，蓋過主體
為左牆消耗本來戰力。。
10個PO 9個都係牆，冇人講之後如何升級，要做咩，有咩計劃。。。
同之前既氣氛差好遠。。。

所以我覺得要同果D好中意守牆既人講，叫佢地唔好守

和理非遊行同連儂牆呢啲真係唔可以冇 一嚟可以俾非勇武參與 二嚟visual上有啲嘢俾人睇到
大家諗下 如果報紙全部得返勇武場面 觀感上會點
不過連儂真係唔適宜守 如果手足因為守連儂而俾人打真係好唔抵 反而撕一貼百仲有效果 等班藍絲條氣chok住睇佢哋撕得幾多

各有各做 不分化不指責

你做嘅每一樣嘢都係消緊民氣

俾我係政府都一定拖到暑假完就搞掂
以後再推d咩政策揀正4月12月exam period黎推

連儂牆, 只貼不守

唔係各自爬山唔好，係唔好亂爬

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

深耕細作

同埋唔好呢度有牆開個POST，果度有牆開個POST，洗走哂D有用資訊

其實有D叔叔姨姨一定唔會衝，真係冇咩世藝，比佢地做下小手工都好
只係我地唔好將焦點放太重係D牆度，而家簡直唔係反送中爭議，係連儂牆爭議

衝立法會嘅新聞幾震撼，講到宜家都仲講緊，呢啲牆有幾多新聞？又講咗幾多篇幅？

啲人成日話各有各做，搞連儂牆唔等於唔打主線

你自己問下自己用咗幾多心力搞連儂牆啦屌

[運動失焦] 請諗一諗連儂牆嘅效能

各有各做。不忘初衷。隨時出返黎。

各位唔好再聚焦係連儂啦，呢場運動既義意唔係果 d memo紙呀
場運動到而家成個月，每個人既做法，諗法都唔同
唯一相同，係大家都想為自己相信既事而去戰鬥，去堅持都最後一刻

希望各位手足要好好保護自己
希望大家唔好因為呢d咁小嘅事而受傷

只貼不守

兄弟爬山，各有各 做唔係唔好，但連濃牆每天發生的事，都唔知係打擊我地士氣，定增加我地怒氣。

偏遠d連濃牆，兄弟支援唔切，義士們會有極大的危險。

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

講得好好

成堆左膠變撚晒去玩牆打卡

十八區係唔應該咁樣，亦唔應該每個禮拜搞一區
一定係全部區同時搞，睇下面post個concept

【勝者全取】香港人有冇本事十八區同時集會

唔應該否定連儂牆嘅作用
但支持只貼不守

做每樣野都有好處同壞處
藍絲見到我地講‘失敗’就最開心

再講多次
牆就隨心搞，搣完咪周圍再貼，貼撚到成區都係
唔好守牆又吹雞
你話make noise，69 612 77 仲唔夠？
聚焦番每星期大型活動
多謝合作！

真心
連儂牆係可以connect師奶廢老
佢哋其實鍾意睇實體字多啲
拆咗咪重起
連儂牆同其他抗爭方式可以一齊做
無乜衝突㗎

連儂牆宜家淪落為 大家既精神企託
好似毒品咁

打橫嚟講
14年個形勢同依加嚟比
淨係個國際關係都唔同啦
遍地開花唔覺有咩問題
ideology嚟，唔好講到膠化囉
學好多巴打唔好死守就真，喺度攻擊同路人做乜

整連儂牆嘅絕大多數係中學生，想出一分力
佢哋基本遊行集會必到
而家佢哋比人有組織地搞同破壞
唔保護佢哋之餘仲blame the victim真係痴撚線
班學生你想佢哋做咩？
日日落金鐘坐定衝禮賓府特首辦？

仲有啲人樣樣都話冇用話sidetrack
連儂牆唔得，地區遊行唔得，光復行動唔得
咁有咩好建議就講啦
日撚日都失敗失敗
對準政權呢啲邊個唔識講
實質要點做呀大佬
最叻咪又係催民陣搞遊行
唔係唔要大台咩
有本事咪自己發起囉

不過都係嗰句
唔好守連儂牆
敵人就係想撩起你把火最好打埋交
你一嬲就中佢計
諗吓點樣換個方式做仲好

點解下下都否定人哋做嘅嘢呢，唔係講好各有各做緊咩，唔好成日講失敗，唔好成日講有冇用，做所有嘢都唔知有冇用㗎啦，你衝過唔知有冇用

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者推到有更多被捕示威者嘅消息為止

我就覺得唔係冇用
但依家真係太多
開始失焦

同意!

不分化 不指責
大家都係同路人

當係開街站咁睇做宣傳嘅角度黎睇就得.根本唔駛派人守咁ON9.

不分化 不割席呀

連儂牆係每日甜品
其他大型運動係主菜

所以咪撚再屌連儂牆 而家動員守護連儂牆咩？
戇柒鳩

感覺上給政黨騎劫咗

推推先

政治BB班嘅香港人
真心膠
整埋啲傻豬牆
我係政府我真係好驚你呀

再講多次
牆就隨心搞，搣完咪周圍再貼，唔好守牆又吹雞
你話make noise，69 612 77 仲唔夠noise?
聚焦番每星期大型活動
多謝合作！

推 搞到個focus 亂曬

點樣失敗？
而家社氣氛仲熱烈

失敗

真

牆其實唔駛守

同埋... 唔駛耐

一耐啲人就習以為常

邊有人敢做領袖
之前果班拉曬去祭旗

醒下喇

香港勝在有南亞仔

遍地膠花

咪再搞啦屌

「八奇領域」 各區既連儂牆應該由我地自己親手拆掉

希望大家入去睇下我講既野

你理得人哋？人哋做佢哋能力內既事，你呢？係到講無用論，發悔氣做乜撚？説好的各有各做呢？依家已經咁，咁幾時會捉鬼？係咪想變返傘運咁互屌屌到大家收皮？

經過今次
我已經知道港豬最鐘意打飛機
唔需要做出咩成績出黎
打下飛機貼下memo就心滿意足
抵港豬比政府食住
你唔鐘意聽都係咁話

講下點改善唔好？一味講失敗，分化夠未？

各有各做 我無嘢講

遊行未始 傳單先行

有連儂牆唔等於唔會去join 遊行/ 集會
兩樣野可以共存

美國老牌政論雜誌《新共和》就形容運動已經沒有了最基本的政治前提，「怒氣」似乎已所餘無幾，示威者亦無更好地利用更多刺激因素，推動停滯不前的示威活運動。

「黃背心抗議群眾雖然每周六走上街頭，但抗爭毫無進展。」

半年多來，60歲司機卡瑞克（Yves Garrec）每周六固定穿上黃背心加入街頭抗爭行列，但最近他終於決定好好休息。他表示自己「已把黃背心放回車內置物箱」，因為他對抗爭已經失去熱情。

半年來抗爭活動已造成2,500名抗爭份子及1,800名警察受傷，但6月22日第32次抗爭行動人潮明顯稀疏許多。

黃背心已經話比香港人聽，必須要多點開花，令到香港人保持關注

推 已經有人拎結他係你幅牆唱歌搞嘉年華 收手啦
五年前輸唔夠 仲搞 嘉年華？ 一係你叫佢唔好唱歌

大家想下，星期日就到，籃絲又會動員大陸九落來埽埸，一掃掃你十個八個埸，大家支援得邊個？

希望只䀡不守。

問心啦
有方法贏嘅根本唔使做呢啲鳩嘢嚟自high
只有去到無哂水辦法果陣先會做呢啲無謂嘢圍爐

有機會贏果陣唔去贏
唔好怨
我指果200萬鳩行人士

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

講事實永遠會有人屌你係「分化撚」「五毛」「共產黨派黎」

其實根本果Ｄ人先係「五毛」混淆視聽

想大家繼續做左膠野，想個抗爭失敗

你地睇下，林鄭今晚笑到見牙唔見眼

你地仲繼續守住幅牆， 日撚日同班藍絲你咬我我咬你

醒下啦各位！！！

好!!!!!!!!!!!!!!!

據點同大台無關係架喎
我都係支持勇武為先 但係點解咁鍾意屌鳩人搞連儂牆 又無衝突 六日照樣遊行衝都係可以架